有無學生試過返part time比閪同事恰

早2年考完dse個陣去做一間賣日本甜品、零食既連鎖店
除左我之外本身有5、6條fd底既八婆係入面做緊 包括一個死肥閪
屌佢地老母
平時間鋪無客個陣我問有咩做佢地又話無野做 問佢地我不如去抺下野 佢地又話唔洗架啦 唔洗架啦
咁我咪鳩企等客到
加上我岩岩入去做 無收到吩咐邊敢亂搞野？
點知有日個死肥婆走黎鬧我唔做野 話咩間鋪咁大點會無野做呀
（事實上間野細到比狗訓都嫌唔夠 個肥婆企埋入去都佔撚左4份1）
仲要當住客面前對我指指點點
我幫人落order個陣 幾條八婆幾十隻眼盯住我
好似stand by當我一有差錯就衝出黎吠我咁 咁既情況之下點會做得好呀 死八婆 情況就好似你痾屎個陣有人企係你前面望實你咁 你都一粒狗屎都痾唔撚出啦肥閪
教人野又無耐性又唔清晰 又無禮貌 又唔識比空間人自己試下做野
得閒無事就係度講人是非 恰靚妹
抵你地讀唔成書全職做呢d低賤工
早2日經過間野 發現差唔多原班人馬企哂係度 陰公囉

睇完出翻個Post望望咩台，哇屌原來唔係感情台

洗唔洗咁呀Ching

Quit囉

比條肥婆屌完之後我講左聲唔好意思
之後已經決定聽日唔再返

擺低正皮先 成格臭格雞圍爐

我之前做狗鐵小精靈
咁我就放三點既 兩點五十八分左右下一更同事就黎替我啦 咁我入到站長室59分 其實本身其他站長就無咩既 係有條四眼站長不嬲睇我唔順眼
我入到去 佢問:xx 收工拿？
我話:係呀
佢:依家個鐘幾點呀？
我:2點59分咯
佢:咪係咯 仲唔出返去企

講緊其實已經係仲有15秒左右就3點
除咗玩9我 我諗唔到咩原因 睇唔透

goodest engrish man

last day有冇當場爆鳩佢屎忽

呢d人真係 多人少少經驗學人擺款恰新人 睇唔起佢地

無
遇到既都係好人

咁又無 但其實幾可悲 諗唔透點解佢要咁做 明明已經係站長 又結咗婚又有小朋友 我學生打份pt 究竟係咪做野壓力太大

其餘返個d part time都比人讚我做野有條理 快上手
我心諗你教得好姐

講笑ja?

佢做咩會睇你唔順眼？

啱啊
根本一個新仔做得好唔好
係睇教佢個個人勁唔勁

佢地有5個人 仲要fd底
我只係一個岩岩考完dse既small potato
點夠佢地鬥屌
加上我話哂都叫讀過些少書 唔想同佢地同一level

我都嚇一跳

啲對白我100%真實
不過個語氣其實係勁mean
類似係 幾點呀（我起初仲以為普通同事寒暄） 之後就話 咪係咯 仲唔出去（鬧既語氣）

我係唔明點解一件咁小既事個十幾秒要發咁大脾氣

真心唔知 可能我無埋堆掛 我係放工就走個d人黎

之前返過一份 入面d同事全部好好人
有耐性教你野 唔會鬧人 做錯都唔緊要 改正返就得
結果做左3日就上哂手 唔洗人地carry

有熱誠呀咁樣叫
你hea鳩我呀

之後你仲有無繼續返

下次開返感情台囉

低質版大仙

呢份工狗都唔屌 無幾耐就quit咗

有啊
過左放工時間半個鐘
都唔撚take位屌佢老冇
做嘢做一半又點我幫佢做埋
但係佢啊頭叫佢負責

又要早到換衫
但又要準時先放得

通常俾我遇到呢啲我會即刻話：咁我去埋個廁所就出返去企，一撘正就返返來話收工先去

番左好耐既pt都好鬼難頂
明明一樣係pt都唔明點解要向其他pt擺款
之前啱啱番炒散乜都唔識
ft叫做乜就做乜
果陣淨係叫我做帶位斟水果d
咁咪淨係做果d
然後有個番得耐少少既pt𡃁妹就係度不停同其他人講我有菜又唔識上呀唔識得主動做野果d
又成日將自己本身都要做既野推俾人做
明明一樣係炒散 自己唔想去倉拎野就點其他pt去
自己成日係度R d ft吹水唔做野
諗起都想嘔

準時我都明 呢個算
但屌你個十幾秒有意義咩

你又係既
差果幾秒就企埋佢啦
係要有位俾人入

人有權力個時
就會想踩吓人

做商場兌換helper
俾條cs八婆話我地偷禮物
然後仲叫保安睇實我地
好似以為自己好威咁

聽聞條友成日恰part time
但我地係外面請番嚟
唔係佢同事 都玩9我地

我屌你老母啦
相由心生 你又瘦又乾又樣衰

其實其他站長係完全無野 呢個模式係人人都咁 好正常 因為下一更一定會早一兩分鐘接更 點知佢咁

呢個真 權力真係令人腐化
我有時諗如果換過個環境識個站長 可能會覺得佢係個好爸爸or好朋友 但工作上就變成咁既人

幾秒鐘就決定到係你贏定佢贏

職場就係咁 好多人係出面識可能都ok唔錯 但一係工作地點就......

自從個次 我夠鐘都去埋個廁所先上去

以前返pt都係恰弱智仔多
正正常常都唔會理你

有，返餐廳reception果陣試過
唔知點解做sales/waiter呢啲工做得耐既pt好鐘意扮哂老屎忽

講得啱

求分享

試過病左好聲好氣問攞假唔撚理
又編埋d入職前講左唔會返既更
一律射鳩佢波
經理咪又係要硬食搵其他人頂 因為公司需要人

同弱智仔返同一份工 你做盛行呀

實有

要有幾低賤先會做個濕鳩pt都學人擺款做大仙

想聽

讀書鏟老師鏟訓導鏟得多 出到黎經理又真係未鏟過我都想聽

之前返細鋪sales 間鋪加埋我得4個人
一個資深老女人 一個店長老女人
第一日返工
換完制服出返黎 完全冇人教過我要做啲咩
我去問佢地應該做乜
佢地：企住係到先啦 咪阻住我
之後幾日 問親野都會黑口黑面 答案唔多於5個字
有時A叫我做既野 B會黎屌我做埋啲無聊野
或者掉返轉 總之就做咩都錯

呢間鋪有兩件事我應該記一世
有次我跪係地下咁擺啲貨上架個陣
其中一個資深老女人行過 一腳踢開咗個籃
咩都冇講就走咗..
第二樣係因為一直都冇人教過我野
我全部野都係自己靜雞雞聽佢地sell客個陣學
結果我聽錯咗就答錯個客
就咁 比個店長當眾大聲狂屌
最後忍唔住喊咗出黎 加埋之前幾日受受埋埋既氣
我入breakroom喊咗一陣 驚佢地屌 又死返出去
最後係食lunch眼淚水餸飯
收工完全忍唔到 搭幾耐地鐵就喊咗幾耐

利申 由細到大都會因為唔想件事變得更差 我點都會死忍 然後冷靜自己再扮冇事

我都係返一兩份pt都係好人
你問咩佢都會教你
近日返無印遇到既幾個掃把又係好人
會好細心教你野
啲舊pt又會同你傾下計教下你野

最嘔心係原來真係會有人好proud of自己做左餐廳炒散好耐

如果我係一間鋪頭做得耐有新人入來既時候
其實我唔會係擺一個好似好撚高級既樣出來
始終自己都試過新人既滋味

嘩 咁而家仲有冇做？
做新仔果期最痛苦就係孤單 冇人肯帶下你又冇人吹水

你點串佢？

老女人 仲要係老屎忽咁既款 做一粒鐘好走啦

祝佢地做一世

好同事真係好重要
如果返工返到覺得不被尊重既真係返屋企訓教好撚過

冇啦 個時簽咗約一定要做夠7日
之後做夠我就即走啦 後尾先知間鋪原來唔夠人
個店長自己踩咗18日冇放過假 之後lur我續約
但我一諗起要日日對住啲西口面就走都走唔切
最憎做新仔就係成日都要問人野 自己都唔好意思

我覺得學生返pt係大晒真心
又唔會搵唔到工
你閪我唔教野玩我我咪玩客囉

我覺得自己蠢左
個陣受完條肥婆氣仲返屋企喊
但其實個陣只係考完dse賺下零用錢 呢份唔岩咪返另一份 又唔係靠呢份閪工養家 喊佢老母咩

做新仔好無安全感 因為仲未知發生咩事

係啦講多句
我宜家返緊果間個經理會同我同其他讀緊書既人講
係呢個階段讀書最緊要
有時返唔到都唔緊要
想返既都會俾我地返等我地賺下錢
聽到都幾sweet

做過百佳pt幾個禮拜
被個毒撚ft屌我慢同做錯野 我即刻聲大夾惡屌臭佢
其他人行過黎拉開我地
一黎我返得幾日一定慢過你返咁耐架 快過你你就炒得啦
二黎其實大家職級一鳩樣
三黎個個教我都唔撚同方法 都唔撚知跟邊個
我同d唔熟既人就會好靜 可能佢以為我好恰啦
點知我勁大聲講屌你老母 我又高佢成個頭
見到佢果下嚇疾左真係爽到

DSE 完後比屋企人逼返工,
做錯過一次野 ,比果班老屎忽係咁屌
之後經常比佢地單單打打

笑死

？
D park

返飲食
有個閪經理，阿叔黎既
我係下面sink盤洗緊野，佢粒聲唔出開左上面熱水餐條喉
想用滾水淋鳩我咁款
好彩我縮得快
屌佢老母

我屋企人都逼我返工 仲同埋佢地d fd講我返緊咩工
所以覺得份工唔岩做/受左委屈都唔太敢即刻quit 就算quit左都唔舒服
因為會比成村人知 好撚煩

學生pt不嬲應該佢驚你多過你驚佢
你唔憂做 又無後顧之憂
我番過咁多份 未試過遇閪人
閪工就遇過 番左一日唔番

之前返過飲食
有條友日日擺兜熱水係地唔知for咩
搞到我踢到淥親隻腳幾次 屌佢老母

如果係放地下位，應該係用黎洗毛巾用？

仲有，啲廢中成日嗌腰痛嗌到停哂手腳唔撚做野，就連坐係收銀位都唔得。
做做下成個場冇撚哂人。
尖沙咀，星期五六，夜晚。
鋪頭cover三十幾人。
長時間排緊十幾人係門口。
我屌佢老母。
成間鋪除左廚房，鋪面就得返我一個。
咁既情況持續左成個禮拜。
但人工都係得45蚊。
收鋪仲要自己大洗鋪頭、除蟲。
痴撚線。

之前初出茅廬 唔識咁諗
仲驚咁快quit會唔會比人睇唔起話我唔捱得
諗起都覺傻閪

[member]返pt 返330但遲左半個鐘 返到去經理問返幾點 咁我照直答 但有個肥婆同事聽到就即刻畀説話我聽 話咩下 乜可以咁架 咁著數 咁我下次都遲半個鐘返啦 明明個經理都冇罵 個肥婆就單單打打 仲要有同事又係遲到係只不過我兩分鐘黎 又唔見佢走去話人[member]

咁你仲返緊定點

肥婆特別閪
暫時都未見過一個性格正常既肥婆

走左嚕

不過事隔三年，結果呢家都係做緊飲食相關既野

之前好聲好氣問佢係咪收工喇 隻肥婆即刻黑我面話係呀 我發緊夢咪依家收工
咩事

Agger
最驚比人覺得 鬧兩句又頂唔順 捱又捱唔到
到依架識諗 都就黎唔係學生啦

岩呀 大家都係做狗工有乜資格屌人

利申試過
但唔會死頂

呢個真
無包袱既日子剩返唔係好多

畢業冇幾耐零經

畢業冇幾耐零經驗
冇比較下都唔知何謂閪工
但我有氣照忍，當訓練自己忍耐力

正常工係受客氣 唔係受同事氣

我覺得有時自己做錯野受同事氣都唔係問題既
但有D唔肯教做錯又鬧我會當住客面同佢開火

學生哥都唔憂做
忍d同事黎托咩

做錯野要受同學氣都唔應該啦
第一又唔係佢出糧比我
第二新人做錯野其實好正常 有咩好鬧
好聲好氣指正返咪夠 對大家都好
你做新仔個陣無做錯過野咩

岩 肥婆冇個好人

肥婆同事真係好撚黑人憎

小馬連登把口就叻,現實就比肥婆恰

個陣時咁細個

你自己都經歷過 何必呢

part time不嬲大晒 大把工等緊你
唔夠人咪又係求你返

走私佣既都係垃圾

agree

依家d90後比人話兩句都唔得

試過個閪客鬧我
個呀嬸同事夾埋一齊鬧
話就話係教我做人道理，實質根本係蝦鳩我細唔識反抗
我就爆喊躲係庫唔出黎
佢地先覺得自己過份

屈喊

我比肥婆恰呀 你唔心痛咩

渣ga

？

我係你就喊完再開鳩阿嬸波

pt驚閪咩
出埋d閪價更加唔洗睇佢面色

個陣得32蚊一粒鐘
飲杯starbucks都唔撚夠
個肥婆哪兒來的錢食到咁肥

屌柒佢地啦 做人道理洗撚佢地教咩
教咩佢地做人就岩喇

學生哥做pt一定俾人恰

邊區??
啲肥婆是咪老屎忽

遇著啲傻閪同事咪由得佢地慢慢自我感覺良好囉
係有料既，就唔洗幾十歲人仲做埋啲垃圾牛工啦。
真係駁佢都廢事

九龍區
個個都係23、4咁上下
我諗佢地都應該係中學未畢業/岩岩畢左業就出左黎打工個d
想唔老屎忽都難
個肥婆當時好似唔知21定22 但睇落似30幾 有鬚

不過上面巴打講得岩
學生哥無包袱 做得唔滿意咪走 屌埋佢老母都仲得

個肥閪係唔係叫阿芝 ？

無八成都九成咁肥
又肥又矮